話民陣報細數究竟有無行過69

69行到十點先完都係103
今日8點已經行哂 中間銅鑼灣仲要又企疏又傳物資 成條電車路吉咗 過咗sogo已經係暢通無阻
80萬真係差唔多啦
大家唔好灰心 已經係好多人
記住要繼續出
129 升級 三罷開花！

其實69 都肯定唔止得100 萬人咁少
不過報細數是民陣的興趣

唔好篤爆班冷氣軍師

69未試過百萬人遊行,冇經驗,易塞死

P牌仔post都唔多個
點做野架
支那冇俾錢你咩？
Blk